點解連登好似無乜人聽光明頂？

點解連登好似無乜人聽光明頂

聽陶傑講膠嘢幾爽

日日聽佢撚狗

成日覺得佢飲咗幾罐啤酒先開台

原來仲有好多人聽緊